{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008348",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 솔숲펜션(개별바베큐) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合には、ペンションに事前連絡してください。 最大人数を超過した場合は入室できない場合があり、その場合は払い戻しできません。 他のペンションはペットが入室できるペンションですが、当ペンションはペットと一緒にすることはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室の際と退室の際には、必ず時間を守ってください。 客室と周辺施設をご利用の際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してくる炊事道具は持ち込みが禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典としては、個別バーベキューとバーベキューセッティングが利用でき、追加料金があります。 セミナー室やフットサル場もあり、ペットの場合は追加料金をお支払いいただきます。 駐車も可能で、ファミリーの方もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加したい場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "当ペンションではペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊はできません。同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の焼き方はどうすればいいですか？",
            "answer": "客室内での直火方式による魚や肉の焼き方は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキューとバーベキューセッティングが利用できます。追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペットの場合は追加料金をお支払いいただくことで、セミナー室やフットサル場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車も可能です。ファミリーの方もご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 403
    }
}